整個app放哂啲抵制餐廳同商戶落去有冇得諗？

唔通下下上連登拉返個抵制post咩
始終好多人都貪方便
如果有個app一查就知間野咩取態
可以方便我地嘅抵制活動更有效
不過我冇呢方面知識
但如果有連登仔想寫類似嘅app
要捐款我一定幫手

好諗頭 細佬唔識整 但一定支持

支持

我寫梗了 請期待一星期至二星期後

巴打好野

有冇抵制list可以share?

有需要大家幫手記得出聲

之前有巴打整左google map

希望有根據location搵附近既抵制商戶

永久罷食/ 抵制餐廳名單

有冇list 可import 到 Google map?

咁撚勁 google咁大間都整到

加油💪

推

可能需要一個清晰明確嘅app
愈簡單愈好

消費前，睇下呢個地圖！斷親共收入！

我都係琴日開始 而家等梗上機LA番香港參加71 我盡快寫好會 另外想寫一個app係比勇武人士專用來逃走同搵法律意見同埋戰略

巴打好勁

一開google map就自動顯示 仲唔簡單？

Blacklist 養心殿

［罷食］養心殿老細話上街果班年輕人全部係被煽動

ok

永久罷食，抵制餐廳名單！

咁可能大家最需要嘅係點推廣呢類型嘅app
要做到人人都識用，同埋習慣消費前會拎出黎用
呢方面就要靠我地每位幫手宣傳

【由今日起】 罷食華星冰室

我諗相反正齊唔抵制會易整啲

緊係唔好啦

一定要上小紅書幫佢地宣傳多D阿

係班仆街忙住清算我哋嘅時候，我哋都唔好忘記清算返佢哋繼續用唔同形式抗爭

罷食the Grove cafe

請大家罷食呢間藍絲餐廳！

巴打加油

加油

push

This is not bad

辛苦巴打

我可以做嘅只能夠出錢資助，有需要請開聲，雖然未必幫到好多。

全面抵制吉壽日本料理分店

潔淨版openrice

期待